「關愛座」廢老爭座位

是咁的，尋晚我有個朋友飲到醉咗，冇嘔但神志不清，但佢堅持唔搭的士，我話請佢都唔搭，佢堅持要搭地鐵，佢又咁醉我廢事同佢嘈，咁咪搭地鐵囉

旺角出發，佢返TKO，路途遙遠，佢勉強都企到，但個人Fing fing下，我已經捉實佢，但佢比較大份都會唔小心hi到人，一兩個站後有個關愛座空咗，我立即扶佢去個位到，正當佢想坐嗰刻，有個廢老（啊婆）攝咗埋去，坐低咗，我幾經辛苦先扯返個fd起身驚佢坐落個廢老到，跟住我已經 ，咁呀婆隔離個關愛座係一個賓賓坐緊，佢好好心即刻起身讓比我個fd，件事仲未完

之後坐咗一個站左右，我個fd卟低咗訓，個身埃咗去呀婆到，個廢老即刻西面，話喂唔好埃埋黎喇，我已經即刻用手扶住個Fd，講咗句Sorry呀佢醉咗，比啲關愛佢喇，個廢老仲串鳩我好心叫你個朋友唔好飲咁多啦

我真係好想知個關愛座唔係比最有需要既人坐咩？個廢老三個站就落車，行得走得點撚解仲要咁霸道，個位幾撚時開始過六十歲先坐得？ 你話你行動不便要坐冇得講，行得走得仲要坐得三個站都要爭，我真係唔明